沙田第一城 495萬 東南內園 只此一間 快約睇

Details?

你放?